支那牛牛 多年前早明言不能回頭

成交之前一刻才公告 話交易唔到上遊知道